{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046973",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "도파"
    },
    "text": "サムソン駅の近くに位置する小さなカフェは静かな路地に位置し、お店の前には駐車可能なスペースがあり、1-2台の車を駐車することができます。 カフェ売り場に行くには三松駅7番、8番出口の間の路地に沿って行けばいいです。 路地には練炭部のベンチがあり、その横にはサランヘアショップが位置しています。 このカフェでは様々なメニューを楽しむことができ、価格も様々です。 ボニー栗の煮付けは5,500ウォンで販売され、フルーツサンドは6,500ウォンです。 フィルターコーヒーは5,500ウォンで、ドーパハイボールは6,000ウォンで購入できます。 レモンソルベエードとバジルトマトエードはそれぞれ6,000ウォン、5,500ウォンで購入でき、クリームソーダはメロンとパパイヤ味があり、それぞれ6,000ウォンで販売されます。 また、麦こがしは4500ウォンで、砂糖バナナは3500ウォンで販売されます。 そしてバナナプリンと抹茶チョコプリンは6,000ウォンで購入できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このカフェは静かな路地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェ売り場に行くにはどのように行けばいいですか？",
            "answer": "カフェ売り場に行くには三松駅7番、8番出口の間の路地に沿って行けばいいです。"
        },
        {
            "question": "このカフェではどのようなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "このカフェでは様々なメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ボニー栗の煮付けはいくらですか？",
            "answer": "ボニー栗の煮付けは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フルーツサンドの価格はいくらですか？",
            "answer": "フルーツサンドは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フィルターコーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "フィルターコーヒーは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドーパハイボールの価格はいくらですか？",
            "answer": "ドーパハイボールは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモンソルベエードの価格はいくらですか？",
            "answer": "レモンソルベエードは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バジルトマトエードの価格はいくらですか？",
            "answer": "バジルトマトエードは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームソーダは何味がありますか？",
            "answer": "クリームソーダにはメロンとパパイヤ味があります。"
        },
        {
            "question": "麦こがしの価格はいくらですか？",
            "answer": "麦こがしは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "砂糖バナナの価格はいくらですか？",
            "answer": "砂糖バナナは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バナナプリンと抹茶チョコプリンの価格はいくらですか？",
            "answer": "バナナプリンと抹茶チョコプリンは6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 398
    }
}